---
title: Fate Masters Episódio 30 - Fate Masters Responde (Volume 1)
teaser: O Podcast dos Algozes dos Jogadores
layout: post
date: 2017-06-30 15:20:00 -0300
categories:
  - Podcast
tags:
 - Fate
 - Fate-Core
 - fate-masters
 - fate-masters-podcast
 - Podcast
 - Fate-Masters-Responde
 - header: no
podcast_comments: true 
hosts:
 - Fábio Emilio Costa
 - Luís Cavalheiro
podcast_time: "57min"
itunes:
  duration: 57:22
audios:
 - OGG: https://archive.org/download/FateMasters30FateMastersRespondeVolume1/FateMasters30-FateMastersRespondeVolume1.ogg
 - MP3: 
   - file: https://archive.org/download/FateMasters30FateMastersRespondeVolume1/FateMasters30-FateMastersRespondeVolume1.mp3
     size: 55095905
iaplayer: FateMasters30FateMastersRespondeVolume1
related_links:
  - text: Post do Facebook que o Velho Lich Rafael Meyer criou
    link: https://www.facebook.com/groups/336649349791444?view=permalink&id=1210051149117922
  - text: Destino dos Camundongos Aventureiros
    link: https://www.dropbox.com/sh/ghcg7weazl3dg0c/AAAa6Ryk68aj60lXOmIXr2m5a?dl=0
  - text: Fate em Quatro Cores
    link: https://drive.google.com/file/d/0B2C3u_UH4CqfYi1zM291WThTVkk/view?usp=sharing
  - text: Idéia do _Mundos Colidem_ de Fractal de Cenário
    link: http://mundoscolidem.com.br/criando-aventuras-pelo-fate-fractal/
  - text: Notes on Writing Weird Fiction 
    link: http://hplovecraft.com/writings/texts/essays/nwwf.aspx
  - text: Supernatural Horror in Literature
    link: http://hplovecraft.com/writings/texts/essays/shil.aspx
  - text: Urban Shadows
    link: http://www.magpiegames.com/our-games/urban-shadows/
  - text: Slip
    link: http://www.drivethrurpg.com/product/157267/SLIP-o-A-World-of-Adventure-for-Fate-Core
  - text: Nitrate City
    link: http://www.drivethrurpg.com/product/184325/Nitrate-City-o-A-World-of-Adventure-for-Fate-Core
  - text: Nest
    link: http://www.drivethrurpg.com/product/153980/Nest-o-A-World-of-Adventure-for-Fate-Core
  - text: The Mentalist
    link: https://pt.wikipedia.org/wiki/The_Mentalist
  - text: Linus Torvalds
    link: https://pt.wikipedia.org/wiki/Linus_Torvalds
  - text: Richard Stallman
    link: https://pt.wikipedia.org/wiki/Richard_Matthew_Stallman
  - text: Dennis Ritchie
    link: https://pt.wikipedia.org/wiki/Dennis_Ritchie
  - text: House
    link: https://pt.wikipedia.org/wiki/House,_M.D.
  - text: Daring Comics
    link: http://www.drivethrurpg.com/product/173130/Daring-Comics-RolePlaying-Game
  - text: Wearing the Cape
    link: http://www.wearingthecape.com/
  - text: Icons
    link: http://redboxeditora.com.br/tag/icons/
  - text: Andromeda
    link: http://www.drivethrurpg.com/product/202271/Andromeda-o-A-World-of-Adventure-for-Fate-Core
  - text: Romance in the Air
    link: http://www.drivethrurpg.com/product/141360/Romance-in-the-Air-o-A-World-of-Adventure-for-Fate-Core
  - text: Gods and Monsters
    link: http://www.drivethrurpg.com/product/150889/Gods-and-Monsters-o-A-World-of-Adventure-for-Fate-Core
  - text: Mesas Predestinadas - Dystopian Universe Beta (Sessão 0)
    link: http://mesaspredestinadas.gitlab.io/mesas-predestinadas/podcast/MP8-DystopianUniverse0/
  - text: Mesas Predestinadas - Dystopian Universe Beta (Sessão 1)
    link: http://mesaspredestinadas.gitlab.io/mesas-predestinadas/podcast/MP9-DystopianUNiverseSessao1/
  - text: Mesas Predestinadas - Dystopian Universe Beta (Sessão 2)
    link: http://mesaspredestinadas.gitlab.io/mesas-predestinadas/podcast/MP10-DystopianUniverseSessao2/
  - text: Mesas Predestinadas - Camundongos Aventureiros
    link: http://mesaspredestinadas.gitlab.io/mesas-predestinadas/podcast/MP6-VilaDoQueijo/
  - text: Demos Corporation
    link: https://zinezuada.wordpress.com/2013/03/05/relembrando-demos-corporation/
  - text: Earthdawn
    link: https://en.wikipedia.org/wiki/Earthdawn
  - text: Destino de Nárnia
    link: https://www.dropbox.com/sh/okp3ndqdmzyhev7/AAB92uwFFLwmQcCVSNN_jlgda?dl=0
events:
  - time: "00:00:10"
    text: Abertura e explicação do _Fate Masters Responde_
  - time: "00:02:17"
    text: "O que fazer quando o jogador foge a todo momento de seus aspectos? (_Pedro Gustavo_)"
  - time: "00:09:00"
    text: "Quais são as principais formas (ou que vocês sugerem) para lidar com veículos em Fate? (_Filipe Dalmatti Lima_)"
  - time: "00:12:55"
    text: "Quais são as mecânicas que vocês conhecem para lidar com combates de massa? (_Filipe Dalmatti Lima_)"
  - time: "00:17:49"
    text: "Analogias a XP para ser usadas para beneficiar um jogador (_Pedro Gustavo_)"
  - time: "00:23:19"
    text: "Quais dicas vocês dariam para compor uma aventura de Mistério ou Investigação Policial? (_Rodrigo Marini_)"
  - time: "00:30:50"
    text: "Quais hacks, ferramentas ou adaptações trazem realismo pra Fate? (_Pedro Gustavo_)"
  - time: "00:38:58"
    text: "Sistema favorito para narrar aventuras de super heróis (Digo isso em termos de mecânicas para super poderes) Quais são os prós e os contras de cada um? (_Filipe Dalmatti Lima_)"
  - time: "00:54:37"
    text: "Considerações Finais"
soundtrack:
  - music: Ambient Pills
    artist: Zeropage
    link: http://www.zeropage-media.com/index.php/free-music/ambient-pills
  - music: Ambient Pills Update
    artist: Zeropage
    link: http://www.zeropage-media.com/index.php/free-music/ambient-pills-update
episode: 47
---

Nesse Fate Masters ainda em baixo contingente, o Mr. Mickey Fábio, com o retorno do Cicerone do Fate Horror Luís Cavalheiro, responde as perguntas que vocês da comunidade fizeram no [Post do Facebook que o Velho Lich Rafael Meyer criou](https://www.facebook.com/groups/336649349791444?view=permalink&id=1210051149117922). Felizmente, as perguntas foram tantas que não conseguimos terminar com as perguntas respondidas. Então, continuem postando suas perguntas!


Lembrem-se: qualquer  dúvidas, críticas, sugestões  e opiniões você pode enviar na [comunidade do Google+ do Fate Masters][gplus], na [comunidade do Facebook do Fate (com a hashtag _#fatemasters_)][fb], e pelo email <fatemasterspodcast@gmail.com>

[gplus]: https://plus.google.com/communities/100913016060492249875
[fb]: https://www.facebook.com/groups/faterpgbrasil/
[spaces]: https://goo.gl/spaces/gFqsaUsaSJN1boHH9
[fm-mou]: {% post_url 2016-10-10-FateMasters21-AnalisaMastersOfUmdaar %}
[fm-bukatsu]: {% post_url 2016-09-04-FateMasters19-AnalisaBukatsu %}
[fm-memento]: {% post_url 2016-11-17-FateMasters23-AnalisaProjetoMemento %}
[fm-atomicrobo]: {% post_url 2016-12-14-FateMasters25-AnalisaAtomicRobo %}
[fm-chopstick]:  {% post_url 2017-02-13-FateMasters27-AnalisaChopstick %}
[fm-jadepunk]:  {% post_url 2017-05-04-FateMasters28-AnalisaJadepunk %}
[fm-FerramentasDeSistema]:  {% post_url 2017-06-26-FateMasters29-AnalisaFerramentasDeSistema %}
[fma-chopstick]: {% post_url 2016-03-31-FMA11-Chopstick %}
[jogada-jadepunk]: /podcast/FMA9-Jadepunk/
[marak]: /personagens/Jadepunk-MarakSaeran/
